[秒回]搵人傾下計

me again
今日早左開係咪會多啲人

黎傾計

絲？

係啊

讀緊書定做野

讀書 做咩

想溝你

痴線佬？

依個時間反而無乜人

咁快拒絕我

早晨

Hihi

hi

咁早啊

肚痛

屙多啲當清腸胃

今日仲差學弟巴喎

生緊智慧齒好痛 係咪一定要剝但係又好貴咁

可能太早

八到你個fd子到底係做邊行未?

屙完影相放上嚟ok?

八唔到 收得咁埋都廢事再問

靜到

聽日終於星期五

反正諗唔撚到嘢講
一動不如一靜

屙完？ 有無事

但係我好悶

出iphone 8咩色好

黑色 －
銀色 －

飲啖暖水先啦

btw有冇相?

唔好買啦 唔值呢個價

買X啦

咁買咩 電話壞左好耐

等唔起

但係8同7差唔多

6/7好過8

用緊6 壞到用唔到了

買7

想買咪買 都係差千幾錢

我都唔知 但係壞到咁真係要換

跑完步入黎留個名

諗緊買咩色啊

你兩個個名好撚似

我買左8p，感覺同7p差唔多😂
早知買7p亮黑

巴打好健康 我成年無做過運動咁滯

冇 爛到唔想影

push

同我出曬黎！

絲打